（集思廣益）可唔可以叫蔡總統拎番份南京條約出黎宣示主權！

台灣如果肯同中國嘈 呢個問題會係國際先有討論空間！

推

應該係舊金山和約

南京條約先係講明割讓香港

支持大日本帝國收返台灣
岡村寧次肅清支共餘孽

其實仲有北京條約

如果蔡總統唔想 可以張正本交比香港人 我地幫你

的台狗係都要比支那人統一都無計

點幫
拎槍推番中共

天真嬌唔好玩啦
喺國際關係上，台灣自己都搞唔掂自己
佢地就送中表態係因為2020大選，所以要就台灣一國兩制表明立場咋

所以都會係希望蔡總統拎南京條約出黎

認真

我屌你咩 宣示作用咋

而且台灣肯收容香港難民

其實應該咁玩

你唔打贏解放軍有咩用

細路你慢慢天真

但一定會有人想整膠呢件事。從而阻止

所以一定要諗一下對策 張個意見話比蔡總統知

收皮上一頁啦你

仲有拓展新界專條

原來係波台狗

係，總之三張拎出黎 開個記招 令媒體關注呢件事就可以

點解要打打殺殺 用腦抗爭啦

香港島 九龍半島係永久割讓英國

英國走應該交番香港比條約繼承人

即係中華民國

呢d唔會出
一出講主權台灣一定唔敢

民進黨無需要驚中共

我都希望蔡英文拎南京條約出黎，咁樣香港人同外國就會有更多籌碼對付PRC

英國1950年已經承認中共

中華民國先係大清繼承人。如果唔係條約唔會係台北故宮

無錯

中共打嬴已經代表繼承咗中華民國

中共打贏？場內戰完左啦咩？

波台狗永遠都係咁

英國官方立場係咁當

屌 一起底有咁多呢啲人 係咪真係咁驚台灣拎出黎

小心匪諜

你想佢死咩

呢啲係大絕
唔會隨便出

除非美國肯支持香港籌組海外臨時政府
咁台灣自然名正言順拎出嚟

去英國可唔可以拎中華民國護照？

定係拎中華人民共和國護照

波台狗全部食屎大

你覺得蔡總統最近講既野中共好滿意

你估垃圾國民黨阿

即刻出兵

台灣班廢老唔會想

唔洗美國支持

台灣只要助攻就可以

肯出先算 中共而家貿易戰被美國打緊 仲驚過你

有無得搵聯合國人權理事會，要求遣責特區政府及黑警。

出台版長輩圖

一齊要求全部外國勢力助攻

係

認真，當年係你班香港大中華on9仔自己大大聲話“不承認三條不平等條約”

利申唔係連登仔

國際社會早已唔buy上2個世紀d不平等條約

屌啦 屍逃華賣洗果時我仲未出世呀
仆佢個街死共匪

賣港*

不過係割讓九龍半島

希望蔡總統救救香港

佢想中華民國變成台灣共和國, 所以一定唔會做呢樣野

民主無得靠隔黎把口幫 要自己伸手

咁所以你覺得英國同台灣會點睇香港人？一班反口覆舌，食回頭草既麻煩友

台灣國我支持阿
台灣國係中華民國繼承人

一樣可以宣示

拎條約=站左道理高地

分分鐘台灣因為依條條文獨立

都係個句，討論係正確，D 人幾時比共產黨訓練到諗唔唔敢諗？

係香港人身分認同轉變左
匪諜司徒華不代表我

回歸前李登輝好似有搞過

最後係點唔記得

係阿 法之以理

況且台灣無需要睇中共面色

拎條約既威力等同搞香港關係法

個時時機都唔夠而家好